印度預計與日本簽署重要軍事協議

先前印度與中國邊界發生衝突，接續著亞洲局勢的改變浮上檯面，像是印、日、美、澳四方機制的強化，印美關係的提升等，即將展開的印度、日本峰會，也傳出兩國將簽署重要軍事後勤協議。

亞洲北約

Ho ball

印度會唔會食埋某支國

信長包圍網

2020年版本

日本無得搞奧運
係時候要報復

當年信長包圍網失敗

Push

其實呢個世界只有少數地方有文化-財務-政治自由，因為大部分人都唔努力，只有少數人嘗試及堅持，成為少數可繼續生活非掙扎求存的自由人努力填滿藍色不造人間地獄係每個人的當然使命